其實話投反對票唔攞個一萬蚊嗰啲有冇真係清楚個遊戲點玩？

無論你投反對票叫飯民做任何野呢個捆綁式一定過，仲要令到泛民四面受敵，根本泛民夾埋都唔夠票反對，只係一個表演，不如快快脆脆攞咗佢收埋咗一萬蚊，做應該要做嘅嘢，支持一啲應該要支持嘅嘢，用政府嘅錢打返政府呢個先至係上策

其實係
無論派唔派$10000
黑警都一定加到
因為立法會政府玩晒

============
功能組別最後一個月，決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口 (附懶人包)

其實過硬的，有功能組別存在
政府唔需要回應民意，我哋屌到拆天都沒用，見步行步吧

Agree 反正都阻唔到 一陣得失埋班港豬淺黃廢老

犀利 到咗依一刻仲驚得失班藍絲廢老港豬

yes 講真大陸轉個頭話'送'10部裝甲車落黎都得啦

表演都唔表態 食屎啦

你估民意死光冇份投票?

result oriented啦好冇 唔係大家圍爐happy完然後又輸議席跟住好嬲好嬲就算